TVB去微博投訴香港寶礦力係咩原理

點解要係微博投訴，關大陸咩事

投訴畀大陸人睇，關你班港燦咩事

證明tvb真係俾中共收買左俾人蝦要返去搵金主幫拖

露撚晒底果然係cctvb